isafeplay 放閃卡

我老死前幾日show 佢d ex 嘅閃卡, 話收喺i phone isafeplay 入面, 但我心諗會唔會個app 擁有者會睇到晒?